JUMP英雄大戰 我的收藏2 (6) 5星黑白卷, 你課左未?

NPLM

幾時再送自選
死笨大

我估起碼要一週年先再送

大家黑白5星中左咩
我中左光悟空

黑飯
但用落藍飯好用d

黑飯一腳可以踢死我水太公WOR

本人鐘意aoe 多過平A
佢一踢係幾高傷既

睇來你無試過比人一腳踢5萬防禦無視之後呆左

我個隻踢得三萬
符文問題

符升到差唔多就升塔
基本上競技場有暗飯有速度隊長無咩邊隊打唔贏..

pvp 速度 + 暈隊已經玩死我
輸頭一下基本冇得打, 一直被人暈

有無升坦隊?
速度隊好薄皮,捱過左頭幾ROUND就得

坦隊有邊幾隻?

拳四郎
暗鳴人
水太公
仲有最新係新個隻3星火溫泉女,仲煩過水太公

lm

冇課

火溫泉女係咪個隻幽女, 好似有抽中
唔知有冇de 到

如果無其他人升可以升佢
佢真係好煩
成日臨尾個下以為打死左佢,佢又回返血
跟住打打下又半行血

銀巴
你有隻暗菲都唔課

有綠女鬼…仲要中四隻

綠唔關事
係紅個隻

BANDAI不了… 等運到好過
600石有五星必中券 不過無石

升緊綠佐, 冇乜資源了
急需3/4星肥
諗緊d 升技竉比唔比哂佢食

想要隻紅色

600石我覺得有d 貴, 自選都話
中重複喊三聲

RANK 35個包?
其實抵課,最多課一PACK收手
我都係課完先記得BANDAI條PK捐錢比細胃

銀巴好似係0課?

佢個技能%比抽返來既佐助低
有得揀可以升其他先

佢啲EVENT少，好難集資

BTW,我繼承左神比我既ACC
巴打們可以加返我
2143300371

我有老屎忽石，不過洗晒lu

咁我比哂黑飯食住先
藍飯爆左二三技就冇再攪

600石其實抵玩

重複惟有當肥料

兩個ACC added

ALL in 黑飯

黑飯2招都食爆
你就會見到光明

好

我個老cfu acc同淘寶買個石號都送左比line grp d台灣人

每次打黑飯都係要佢郁之前殺佢
唔係我一定少咁一兩隻

你而家個ACC 咁多五星

之前有個香港人叫SING
長期PVP第一,佢係LINE話唔玩
我膽粗粗問佢攞個ACC來玩

PVP第一其實係咩慨念
自然回體打, 每星期都係打到1700-1900左右既水平
要爆石打?

原來係佢
佢好似長期第一

我都未試過
不過一定要爆石打
因為有時要KEEP 2500分以上臨尾都要爆石先得

我養生打得1500

你有兔女郎衫未

係
神一樣既ACC

有
但係無升個條女

起碼打1900
送30石
2個星期60石再加14日4石,差唔多夠買半月包
你應該係入不敷出所以先會無晒石
1900以上會儲到石

出晒咁多色就正
樹海五隻兔女打

1900 有啲吃力
唔想太chur落game度

升一隊坦隊就得
起碼無咁易比人打完攞分先
有時仲可能防守到有分賺

你岩岩講一講我攞隻路飛試下
真係可以5色都著同一件衫

差隻拳四
其他都有
但水太公未上6星

女

cap個圖睇下有咩可以代替

細號有藍拳四

但火女只係捱打 低攻兼自私補

黑DIO有無用？
定係升紅小剛藍比達會好d?

無一隊防守隊100%防到
就算神比我個acc所有塔滿晒用晒靚符攻防hp全部buff到盡都唔得
最煩既防守隊係令到對面就算贏都起碼要用幾倍時間先贏到
水太公+火溫泉女就做到呢個功效

同埋對住而家有部分人用既速度隊
唔會有補血
只要你一日唔死都有機會磨死對面

試下暗悟空
暗悟空防守都係好煩
你打佢，其他人拉條

好 佢得返少少血出波好撚大力

唔磨死都煩到佢地打和啦 super

係好麻煩
我有時都會揀打和算

其實我到而家都唔見有必中5星黑白券買
要35level先有
反而250石有5張黑白券係咪抵？
同埋600石買暈符建唔建議

5星黑白券完咗啦
而家250石可以一戰 反正都係講運氣 雖然5隻三星黑白機會都大
600石買暈符我唔建議啦

終於磨嬴50層， 打左4個字

咁堅 過唔到45

要用水妲妃

光得唔得呀

你可以試試

未升

光得呀
我用光過左,一路都抽唔到水妲己

細號mission張五星券中多隻水悟飯

50層點打嫁

要用BUFF妨害阻對面開盾
因為你打佐助以外既都會開1個20%HP盾
如果有妲己就擺第一位,合體技一有就開,不斷阻對面開盾
跟住就殺左邊數起第4隻火東城先,因為佢會開合體技同復活死左既人
殺晒東城就到夜神,得返佐助慢慢磨就過到

送個隻升左6星未
未就當肥食左佢

六星啦 而且唔係送 係金券抽
細號送嘅揀咗綠夜神

我用依隊咋

暗拳王

你有紅達爾?
打PVP好好用

綠達爾咋

邊個做cap?

有冇計過到45

好似係水妲紀，尾boss 都係磨加攻無用

用水妲紀輕鬆打，高命中

水妲cap 磨？

聽日終於出新樹海

個個都有水妲
我抽唔到

有無單體大大力個隻暗五葉草
用佢直接打BOSS一護 2,3 round就得

SAME HERE

已經中咗6隻四星阿布

咩黎

要點

個boss不停咁補血 應該點打

出左魔靈既暴走

我都想問點打，第9層已經推唔到

都係卡左第9 唔夠力殺佢 佢又補到 但佢又殺唔死我

隻boss 周圍d 波波係做乜鬼?
如果打一下消一個既話, 多hit 數既角色有著數?
btw 卡9

用朋友+auto過第7關惡魔

10/F 反而易過
9/F 豪左五石俾佢
無恥雙飯

見到暗飯就嬲

應該係
打一下消一個波
佢郁之前消晒D波就唔會打你
不過你都過左

雙飯真係令人卻步既組合

暗飯可恥

你地爬塔咁勁
我40都過唔到呀

衰咩過唔到

唔夠力, 唔夠血掛
同埋冇塔隊長技, 未試佐助
免體個幾日唔得閒, 要等下個月再試

惡魔第7關你哋點打？

我hea到只係到24

用水飯咪得
唔夠力唔夠血就要刷符
呢樣幫唔到

免費都唔攞埋

打唔過啦
派晒六星都gg

用紅基路亞做隊長
加水飯暗鳴人+1多段攻擊+1補血應該輕鬆過

紅基仔冇練

有無其他速度隊長

加素早？
要搵下

綠菲,暗路飛都係.
樹海加素早應該有好多

搵搵先 thx

呢個係咩

最終wave 不能使用效果up

試過唔得

入場個護罩buff 都要拆
我拆左就過到

終於穩刷10/F

咩陣容？

紅基路亞 藍悟飯 藍吉岡 藍小岡 白銀時

第9層咩隊先打到

紅基路亞 藍綱吉 + 1補2範圍打手/2補1打

補可以用白銀時，有埋cleanse嘅更好

終於穩刷10層，但都成2min 1場

逆境效果係點 睇唔明

滿血下 有1%你隻角色行完可以再行 越少血 機率越高 最高60%

有冇整合惡魔8～10層隊伍組合？

6樓惡魔已經過唔到
打到一半血又加滿
應該點做

唔好用加buff 既角色就得，咁就好易打

新符文仲未齊到一套有用既

逆境覺唔覺得有用

睇下你好唔好彩
佢最盡都係60%
唔發動即係少左個符文效果

出技加攻呢類用唔用得

唔得
總之頭頂有ICON既都唔得
被動另計

第一次玩，5星卷選左藍悟飯
map打到第4個area
卷抽返黎應該得綠遊戲係最好，見你地講話好似唔錯

不過最想問係邊度有得打強化素材?
有樹海，但好似得符文打?

素材無得打 要打關卡升lv

所以你地話不斷打super 1-1就係咁解？

我紅屬4星果隻係咪都ok？
如果無其他選擇就餵哂啲強化落去？
定餵哂落藍悟飯度？

升爆藍飯，綠遊，藍藏馬先，目標係要刷到獸十先
三星綠風助同白銀時都係新手平民選擇

有藍飯可以好快打到super 9-1
刷經就呢關刷
悟飯升到咁上下就可以一帶三刷呢關
符文最好用速度+會心 1攻% 3會心力 5攻%
但係而家有而家有新手任務佢送咩就用咩先，盡量慳資源
另外儲夠150石就買個package B先（每日送一金劵+200體）
之後再儲夠300石就買埋個傳說月包（每日有4-5星劵碎+體，金劵唔記得有無）

暫時睇你張圖得藍藏馬 藍飯 綠遊戲 藍綱吉（惡魔關打手）必練
到星期四之前盡量加好友，搏下星期四會唔會有人開到綠風助地下城比你打
打碎片記得打到第7wave左右就quit得，咁樣最快儲齊40碎片換
如果仲有3星自選劵睇下有無白銀時換
白銀時>>>>>>>>其他3星
如果無先揀綠風助

暫時打到上super 9-1為第一目標
第二目標係6星+覺醒藍飯
第三目標係過到獸7

明白，咁我要不斷推到map9先

慢慢
而家佢有送符文
我個過到super 9-1都可能過到獸10

嗚呀, 出艾斯

艾斯殺老師
100劵應該點都有隻殺老師卦

全五星

等自選

幾時先會有禰豆子比我

等佢有問卷問想出邊個寫落去

4,50抽先得隻殺老師

中左隻垃圾 遲下有冇機會可以1換1

0 5星
抽到淨30劵已經爆左倉抽唔到

PvP 見到有人排兩隻綠東方課咗幾多

玩左幾日，有金卷就抽，追哂post知道有幾隻都算好用
想問下
藍悟飯，藍綱吉，綠遊戲都係主力一定出
藍戶愚，係咪都可以放入隊? 好硬
藍藏馬，藍太公都似唔錯，2隻一齊入隊? 只選其1又邊隻好?

但因為綠遊戲lv max左又無得上5星住
其他4星如紅綱吉，藍基路亞等，練邊隻好?

依幾日終於打到map9，但第3版開始唔贏到
就轉左去打樹海打符同覺醒料

未玩過魔靈，要適應下慢慢打升下lv
石未用過就快有200石
另外就係笨大個機率真係

佢個機率真係好PK

其實個機率對比魔靈已經算好

笨大又成日送5星

冇玩魔靈
魔靈嘅機率係點

請教惡魔究竟點過7樓auto

大家覺得升邊隻上六星先好？
紅悟飯 紅世紀末霸者 紅幽助 藍綱 藍藏馬 白銀時

暫時有以下上咗6星
紅劍心 藍飯 藍網王 綠佐助 綠遊戲

有冇巴可以講下100,000 total damge個任用邊隻同打咩關最易做到

用加攻打d友情來襲，打到rd8-9應該儲滿出必打過10萬

藍藏馬

紅基仔做隊長
然後大力隊友

如果真係要揀就紅拳王先
之後到白銀時
最後藍藏馬
紅飯紅幽助暫時睇唔到有用住

用紅基路亞擺頭
之後4隻擺多hit數既
我自己用藍綱 藍飯 黑一護 藍拳王搭隊長基路亞
10層1分1x左右一場

最緊要擺隻降防係第一隻先
之後幾隻盡量擺打全體，因為佢total數計埋
關就係其他巴打講打幻影最易
藍藏馬buff完就開合體技

漏左藍綱
如果過到惡魔10就唔使上6

多番人玩？個pvp 難打左好多

唔該你

幻影關搞掂左, thanks 巴打

Yes, 臨尾企唔穩二千 費事爆石追

最尾一個鐘, 我1750跌到落'1500

3星暗娜美覺醒係咪神咭?
見pvp 高段位好多人用, 琴晚對過幾場, 暈到痴線

暗娜美係必練
易升技
3技全體暈又減防

抽唔到

有一隻

抽中綠屬殺老師
不過我新生，藍飯5星都未max同覺醒

好似藍色先有用

我依家已經成隊都係藍色
5星悟飯， 5星戶愚，4星鋼吉，4星藏馬，3星太公
之後得隻5星綠遊岩用

慢慢升
今個星期五應該有雙經活動

其實日本泰國都有人玩
成日見到PVP個尾有TH多數係泰仔
TWITTER見到有個泰仔升盡左RANK50

點升到50

BTW event已經重複 係咪就GG

終於中左第一隻5星, 不過係藍JOJO, 係咪好似係最廢果隻

不停打就得
我淨乂係知我接手一個月先47升到48

暫時無咩用
承太郎紅光暗好用
東方仗助綠光暗好用

我都係36咋
養生

有冇人中艾斯？

無
抽左百零張劵都唔中

今朝細號四星券中藍拳王

中咗綠妲己

今個星期垃圾活動可以hea打
藍殺老師擺防守好好用

未抽到

唔好意思
想請問大家一開始換邊隻5星好?
謝謝

而家保B2 都好難
唔入game兩個鐘跌200名
咁多人打pvp 咩

目標1400啫

藍悟飯

今週易左守 2100

鬼咩 啲禮物咁唔吸引

百幾石對零課好吸引喎

點打2100架
我正常消體日日打都係1700左右
守隊要求好高?

咁石係好吸引…但上到去又係畀人打返落去我都係養生好啲

我長期1400

平民守隊咋，唔求羸
高耐高血，只求令人唔想同你磨

ok 唔該

呢句真
我都比人打左落54位,得返125石

今日細號中藍殺老師

升來擺防守
好好用

升緊差五粒大石覺醒

新手想問點解每次入屬性覺醒場就話error
第一層都打唔到

新手想問下點進化要解任務

星2只需要兩粒

似係過左鐘?

過咗時間

你啲進化肥料係lv max
可以用兩隻兩星升三星

平時呢關係限時開架？

我頂 中多隻綠妲己係咩玩法

終於有番黑星矢

之前食鬼左
pvp 好似有用

第七戰唔夠打

新入坑求friend

3249357851

added

歡迎進入深坑

10張黑白全3星

正路

我都五張全三星

但你雙光暗

殺老師真係好正

等緊第三隻

想問有冇人知個符文逆境可唔可以一次過連郁幾turn,定最多多一turn?

可以多過一次

試過連郁三次

點先過到45

40應該打邊隻先
係咪回血攪唔掂

40同45都係直接輸出打王，而家卡緊49

唔怪之得
打兩邊d 小怪, 好似無限復活咁

47你用咩過

全藍

50層劵又中星矢
我懷疑有70%係星矢

49-1係要點玩 cls